嘉年華郵輪CCL討論區

三大買入原因

1.佢最大(40%全球市場)
2.其實成年沒生意都唔會破產，宜家借左堆錢過冬。(而且唔會成年沒生意)
3.中東佬同個director都增持一大堆

宜家不問價渣到年尾會有一倍

RCL升得快好多
野村目標價62 ccl目標價16

我相信呢家係反彈，不問價好唔明智，經濟不明朗都未完全浮現or price in, 呢家炒消息升成4000點， what goes up must comes down

當然玩開嘅可以睇 我係咁講only， 事實係年尾會係現價兩倍以上

如果短期投機你可以咁睇

沽RCL輸到傻

我唔反彈會再回調 不過師兄覺得跌到18000未price in?

反對

重有邊幾隻睇緊？

SPR H BA UAL 夠你玩

18000就price in左， 但企業債問題倒閉潮又未咁快見，DJI應該會再試下近啲低位

倒閉問題唔會係08個次 今次救市太早太誇張 問題會轉移去美國貨幣信用 當然點都有d會倒閉

Buffet都退航空股我唔玩lu

一大原因：小腩推介！

佢係因為持股比例問題 好多人搞錯 不過亦都係驚大家恐慌再跌所以我推ual 而唔係dal

最近成日聽呢個人 係咩來

我見格爾推介，寫得好詳細

咩持股比例問題，ual同dal都同一sector, 點解ual會好啲？

佢唔係第一次走到低過10% 你留意下佢今次走dal同luv都是剛剛好10%以下

ual跌的多過dal ，而負債比率其實差唔多 因為dal有更好前景所以跌得少，但係單純博反彈其實ual值得博多d

你都研究得好深入下，點解會知咁多嘢

長期你點比較依兩隻？

ccl 渣大佬永遠沒死 你睇rcl個現金幾少 重要沒新聞佢有借錢或者注資

想學下野，點解揀CCL 而非BA？

BA 全球兩大飛機製造商之一，另外郵輪會偏向奢侈品，飛機就偏向必需，即使旅遊寒冬都始終有人要工幹，工幹我諗98%會搭飛機而非郵輪。以上當然講緊疫情減退嗰陣啦，而家咁嚴重就飛機郵輪都死啦

現價 ，值博率
BA , 經營問題 (公司本身)
CCL , 新冠病問題 ，公司經營良好

日日睇。。

大概講左我想講嘅

仲有咩補充

即係就是今日疫情過左佢都有經營問題 ，但是郵輪過左就搞點 而且宜家ensure左唔會破產

到$9會入

Ba 都彈左一半啦
冇咩位上
CCL 先岩岩開始

咁點解唔買aal 佢市值最低

已入DAL

我都係入左aal
市值低 股價低 跌得殘
每日資金流入多過流出
Ual dal 都未必做到淨流入多過流出
計反彈力度 個人覺得會大過另外兩隻

留名 等緊8蚊入
希望仲有機會

幾多入好？

覺得仲會有一下大跌市，到時再long call CCL 一月 @20蚊/25蚊

彪哥無處不在

彪哥想請教下點睇CCL仲有無機會做多次大特賣

依隻都MON左好耐 其實最驚佢唔係執
係武漢肺炎變左一種風土病 每年秋冬天爆一次
咁成個郵輪變相做少兩季生意 咁就應該可以食屎

就算係變成咁嘅話
我諗呢隻都起碼值15蚊啦
都ok既

今晚跌啦
唔信d人夠膽存倉過夜

到時再溝

準備再加注

黎緊幾年仲邊有人有錢去玩

準備入貨
上次MISS左

準備all in 過夜

我都係咁諗

FREE MONEY!!

起飛啦

夾淡淡

升返曬。等唔到10蚊入

想買博一兩年番倍
不過連登仔吹奏

Too late

12.4啦

你幾錢入？ 貼倉來睇睇

關於第二點
我上網睇佢借唔到錢 邊到睇到佢借到錢？

市值RCL>CCL

點解nclh可以升多咁多

有，等下
指數已經反彈都一半
都差唔多冇咩力上
俾d 耐性

都唔明郵輪有咩咁好玩，喺架船出海十幾日jm9

未玩過先咁講 咪撚同我用垃圾雙魚星號比較
你玩一次RCL既長線再討論啦

13加到8 平均10.2 覺得大盤要回調所以賣曬 希望沒賭錯，其實唔應該短炒 忍唔到手

星期一會唔會跌
睇唔到任何理由會升

有沒人買左

18入左，仲有無得升

今年起碼30
睇吓聖誕做到生意未

兩日執左6萬 點解唔敢allin

你係咪坐開D咩雙魚星號

all in左 加左30%margin 剛剛走左 margin only 都覺得蝕左

18入又好似顛d 不過難講

今晚應該18.5走唔甩啦

空得未？

等去到頂19蚊又唔穿就可以空

起碼穿上次反彈個頂 要空起碼19.14

琴晚走哂，割禾青

岩嫁啦 你見呢d post又比人推就知差唔多價位走人

今晚20

幾大仆街跳樓股我都入左d 玩下，只係風險比較高，唔敢買多

CCL 1000股 @11.57
SPR 400股@19.5
OXY 300股@ 12.69
DAL 210股@ 30.74
DFS 180股@ 37.5

依家想入埋RCL, 買左HOLD 返兩三年，回報應該唔錯

頭先好撚驚差少少就跳樓

信念

16左右落唔到去

跳條毛咩？ 只要間遊輪唔破產
揸耐少少就得

跳了跳了

今晚呢隻野會爆升幾多

你幾錢入

14.12, 100股啫

都想入手

點解會爆升

8月1復航
住郵輪價錢平過租屋住

個消息尋日架喎

出左呢d消息仲會唔會跌返落10蚊樓下
純粹想大家一齊討論下

復航唔代表有人搭 根本美國個面疫情仲有排搞,加上全球經濟都差,邊個得閒去搭呢d郵輪,仲要爆左咁多單郵輪感染個案，你搭埋我個份

我又覺得唔好用香港人角度諗美國佬
好多人當郵輪係老人院咁住
不過航空股個勢點都好過郵輪既

航空股如果宣布復航就應該真係會有波反彈啦 郵輪就

我唔信去到8月前唔會落返十蚊左右

NCLH唔掂 希望唔好拖CCL落水

原本賺4位數突然就變1位數

變返綠色

等緊10蚊第一注8蚊第二注
落唔返啲錢就唔係我賺，無乜所謂，現價覺得風險同潛在回報相比唔吸引

Same 等十蚊

咁多倍都唔吸引 睇來有十倍股

挪威郵輪破產
CCL會唔會係下一間

咁肺炎完左ccl咪變壟斷

我都咁諗
但市場反應唔係

仲有間RCL

個陣有一問破產先長遠睇係好事
個market短期內實收窄 仲係咁多人爭既話邊有肉食

原本賺千幾鎂
而家蝕二千鎂

止蝕定繼續坐

打算溝

我都等緊12.5第一注

咁今晚入

點解大家睇今晚會升
明明10月先起航

仲等緊8蚊

明明同上一個低位仲有咁大截距離

其實買呢隻股係究竟係咩心態 你要抄底明明有一堆航空股比你抄,點解撚隻郵輪股 就算之後疫情完左經濟慢慢好番個陣都係飛機需求增加先啦幾撚時先到可有可無既郵輪

唔係8月1號咩

› finance
網絡搜尋結果
【華爾街戰線】嘉年華郵輪計劃8月復航船最低一折起

達美依家唔平咩

達美21蚊
CCL準備10蚊 all in既話可以賺多一半

頂住呀

前幾日有睇呢單
但係尋日又有消息話10月

Btw就業績
你覺得會爆升定爆跌

破唔破到產睇今鋪